自學結他應該點樣進步落去?

自學左都有好幾年
我諗由第一年打後已經停滯不前，因為當初只係想滿足到我掃下chord唱歌
但係最近想認真學落去，所以想問下大家有咩path可以俾我參考下

目前唔打算搵老師學，如果尋求其他方法，結他書 / 網上課程可行嗎?
有冇推薦或者其他方法?

我程度唔高，預左重新學起
識基本bar chord，網上搵既流行歌tab譜都彈到下

自學嘅話，上網睇片學下點彈下歌仔算啦，個少少錢都唔撚俾，咪諗住可以有幾多進步

你意思係唔跟人學就進步唔到?

冇錯 你唔係天才自學樂器一定唔得
手腕手指點發力放鬆 點練到靈活等等
呢D冇人教你死鋤都唔會突然識左

大把樂理野要學，自學成才？難啲囉

好多大師都係自學既 睇你勤唔勤力既姐

所以我想問下有冇自學既方法俾我參考下

比個目標自己

首先你要知自己想走咩路線
彈solo ？ 普通彈唱？ Fingerstyle ？
之後最好學多啲樂理

試下花多D時間落一首歌度
唔上網搵tab 靠耳仔 作成段fingetstyle比佢

好型
多謝分享 希望可以以佢為目標

我想可以有能力arrange一首歌
進階少少可能自創曲

樂理我會俾心機學, 我應該買樂理書嗎?

但係你嘅目標係彈成點先？

請試舉例完完全全冇比錢學過既大師

睇多啲台灣或者外國YouTube 教學

聽落好似好難咁
可唔可以先指點一下 點樣可以幫一首歌搵chord
都想靠自己而唔係每次上網搵

即興配合一首歌係最終極目標

如果pop song 既其實易到仆街
你知佢咩key 自自然會好易知個chord progression 點去
我自己好多時都係跟個root note 再apply maj/minor 落去

我係全職結他導師
有興趣學結他可以TG我